---
title: Group Anagrams
tags: tasks, 2sem
---

# Распределяющая шляпа

В применой комиссии некоторого института проходит прием абитуриентов. В этом году решели отказать от набора по ЕГЭ, поэтому распределением по факультетам занимается распределительная шляпа. Действует она по следующему принципу: всех студентов, имена которых могут быть получены перестановкой символов в наборе букв она отправляет на один факультет, затем создает новый факультет и набирает других по такому же принципу.

Вам необходимо реализовать алгоритм распределяющей шляпы. На вход подается список имен абитуриентов. На выходе ожидается массив распределений по факультетам.

**Заготовка:**
```cpp=
vector<vector<string>> groupByName(vector<string>& strs) {
    // your code
}
```

**Пример 1:**
```
Input: strs = ["eat","tea","tan","ate","nat","bat"]
```
```
Output: [["bat"],["nat","tan"],["ate","eat","tea"]]
```
**Пример 2:**
```
Input: strs = [""]
```
```
Output: [[""]]
```
**Пример 3:**
```
Input: strs = ["a"]
```
```
Output: [["a"]]
```
